敬業樂業，有邊個人真係做到？

係我啱啱畢業因為無咩經驗
就去左茶餐廳打人生第一份暑假工
見工時，老闆只係同左我講
你想得到啲咩服務，你就點樣去服務人
雖然只係一間小小既茶記
但當日我聽到呢句話，每日都好努力返工
成日都會比食客有好好既服務質素
人大左，投身左社會咁多年，
無論係麥記買包，定係去行街睇衫
見到好似少左一樣野
少左一份對工作既熱誠
雖然香港地人工好低，又或者返工只係為生活
希望記住一句
你想得到啲咩服務，你就點樣去服務人

所謂gamer hea鳩鳩打日就有錢收

以敬業樂業黎講，日本人算唔算做得好好？
不過日本人認真到好chur
如果所有工種都專注做好自己本份已經好足夠

有3糧，仲正